好眼訓 個頭好重

唔想返工返學啊

無人係咁